求關於818 811之類嘅文宣圖

我想而2日印啲圖攞岀去派！
見好似已經冇69咁多人做文宣，咁就等我做埋啦！
勇武都可以和理非，都可以做文宣！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

818見
啱啱整好 歡迎攞去洗